有冇人覺得林鄭好撚自私同惡毒

用緊急法但唔計係緊急狀態
即係想嚇人但又珍惜大家提供嘅勞力
成件事根本就係cls

既然都係緊急狀態
咁點解唔揀朝早開佢波呢？
仲留響林鄭個框框陪佢玩做咩呢？

佢只係北京既傀儡，乜都唔到佢話事

佢同反習派利益不謀而合，冇部分黨員撐你覺得林鄭仲有可能生勾勾喺度?但係件事一完佢就落台冇人再保佢，所以佢一定係不停落火水，最好出老解佢多一年半載安家或者著草

推

佢性格係 死唔認錯
所以佢都寧願大家攬住一齊死

唔關佢事架.....

我覺得最想攬炒果個，其實係佢，佢想同我地攬炒

宜家先知咩

手足坐左幾耐